周國賢演唱會,再加開兩場

隆！重！宣！佈！
周國賢「GALACTICA 銀河鉄道之夜」演唱會
再度加開 最後兩場！
2018年1月20及21日，旺角麥花臣見！

你講乜撚野呀

買咁多次到買唔到
再加要2018年
到時youtube都有得睇

唔知rundown會唔會唔同

貼錢買難受

agger
利申:死忠 照去

你收聲啦好嘛

又要搶飛啦

一早已經買左13號

12月場仲未買到飛 希望今次買到

周國賢好L型棍